買黃金抗通漲是否可行?

當出現惡性通貨膨漲 (hyperinflation) 既時候
生活必需品價格每幾日翻一倍
你揸住黃金會唔會有價無市???

金幣金條，只能保值... 叫做好過放銀行... 飾金就唔保值嘅， 戴黎威吓

遇上hyperinflation照道理會有大量有錢人想將錢全部換做黃金 應該唔會冇巿

用cost of carry model去諗 F=Se^(r-q+u)T

將inflation risk premium放埋入r 咁金價應該exponential咁升先係

利申9up

飾金都保值都買入個下超高溢價

10年前 吹到行晒嘅美元崩潰論
鼓吹買金買銀買歐元買新興市場貨幣

邊個仲未輸死

可行，大師都叫買金

不了

沈門大師?佢公司咪就係炒LLG龍頭

買黃金抗通漲係班倫敦金mk仔常用術語

金條買左之後放邊？

全世界瘋狂印銀紙印左十年 史無前例
今日唔知聽日事

梗係買樓日日賺啦